有冇人對十一月區選自己嗰區完全冇希望？

由選區成立到宜家都係俾原居民家族壟斷，好彩嘅中間先有三年由無黨派議員當選
就算宜家有一半人覺醒嚟緊今年個結果都應該一樣
真係好羨慕格離聯和墟嘅選區有手足參選
利申 新界北皇后山選區

有人報左名啦！

唔止謝sir，連er er er sir都……

黃大仙龍上選區！

呢條友好有心
抵投

其實好多區都係咁,一來建制派壟斷晒區議會咁滯,二來好多區都係泛民同建制打,始終冇咁多區有素人去選
btw,巴打個名

「自1994年起，工聯會林文輝已連續在龍上當選5屆區議員。」

工聯會出賣港人，以為唔洗還？

邊個話皇后山無人？

牽涉葵涌嘅區都係垃圾